[另類] [D1108] 古預言研究#19 之 只得五成功力鐵布衫

今天2021年2月21日

科興疫苗總體有效率為50.38%

由細到大認知:
90-100 = A
80-89 = B
70-79 = C
60-69 = D
50-59 = E

50.38%?
F grade 都黎緊頭
測驗考試老師唔要你罰留堂
阿媽見到都打獲你
考第一個個係考試係拎F定E啊?

［你諗你］中國疾控中心調查 醫護人員肯打疫苗既 得27.7%

班藍絲而家不斷話打科興好似打流感針

Lm

不斷洗腦要散貨

留名

哲學家叔本華華

你本書好難明dllm

大家好，自從Trump GG之後信念唔夠冇再追龍脈post
而家九大簋既頭盤，你睇今年黑警budget又升50億，應該係籌備緊再教育營
香港人，要走係要立即走，唔好再等咩四月賣樓，五月老媽子大壽等等
一係走，一係留香港食埋糖水，但唔保證有命係煲底見

真係一生人一次既重要決定

Dllm有咩睇唔開

沙頭角鹿頸疑正在興建《香港愛國主義教育基地》

而家成日見到狗車載住咖啡仔四圍抄😪

仲有錢大媽錢大媽

最後會好似梁家傑：點知拜登衰成咁

唔明
點樣刺破房地產泡沫？

之前好似睇過話深圳而家啲銀行對市場上嘅物業估價7折計算⋯⋯

二戰時美國都係靠數量先win
如果講軍艦質素，日本會勁d

而家既美國製造業一定做唔返二戰果陣咁勁，
因為好多製造業低端既原料，都係要靠支那

中共有冇能力抵擋到美軍空襲根本唔係佢地考慮既範圍，因為支共唔會考慮平民既傷亡，用返老蔣個套空間換取時間都仲得..

都唔算太似
起碼而家見唔到有church hill或者羅斯福.....

雞腳黎?

有冇人睇大盧
其實佢準唔準

制裁都唔敢呀

係不為，非不能.....

放長雙眼慢慢睇啦。國際關係要俾耐性，左計右計，連結盟友，冇得急。唔通下下好似中共咁長官意志，話做就做咩？

外國政治唔係咁玩的。要快一個核彈核平中南海的話，獨裁制度會比較適合

可能真係有機
以前英軍入新界班鄉黑都擸架撐同英軍死過